<productos>
	<producto>
		<id>
			001
		</id>
		<nombre>
			Silla salto Lexhis Fluvia
		</nombre>
		<precio>
			290€
		</precio>
		<descripcion>
			Silla inglesa de SALTO Lexhis Fulvia fabricada en cuero sintetico, muy ligera de 5.2kg de peso, con rellenos en baste, asiento y rodilleras extremadamente confortable, y armadura muy ligera y gran capacidad de resistencia. Color: marrón. Tallas: 16", 17", 17.5".
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Silla-salto-Lexhis-Fluvia.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			002
		</id>
		<nombre>
			Cabezada inglesa Castecus 1583
		</nombre>
		<precio>
			71.30€
		</precio>
		<descripcion>
			Cabezada inglesa Castecus 1583 fabricada en cuero completa con riendas de lona con topes y terminaciones de cuero. Frontalera recta alomada y acolchada. Muserola con cierrabocas acolchada y alomada. Hebillaje de acero inoxidable. Colores: avellana, marrón, negro. Tallas: cob, full.
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Cabezada-inglesa-Castecus-1583.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			003
		</id>
		<nombre>
			Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede ORCHID*
		</nombre>
		<precio>
			93€
		</precio>
		<descripcion>
			Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede ORCHID para SALTO o USO GENERAL fabricada en tejido de ante supersuave y con protección de cuero de PU para el paso de la cincha.
			Patillas de fijación elásticas con velcro para fijar a las anillas de la silla. Forro de bambú súper suave para absorber y controlar el sudor debajo de la silla, muy cómodo y seguro, minimizando la fricción.
			Color: orquídea.
			Talla: full.
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Mantilla-inglesa-LeMieux-ProSport-Close-Contact-Suede-ORCHID.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			004
		</id>
		<nombre>
			Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede FIG
		</nombre>
		<precio>
			84€
		</precio>
		<descripcion>
			Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede FIG para SALTO o USO GENERAL fabricada en tejido de ante supersuave y con protección de cuero de PU para el paso de la cincha.
			Patillas de fijación elásticas con velcro para fijar a las anillas de la silla. Forro de bambú súper suave para absorber y controlar el sudor debajo de la silla, muy cómodo y seguro, minimizando la fricción.
			Color: púrpura.
			Talla: full.
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Mantilla-inglesa-LeMieux-ProSport-Close-Contact-Suede-FIG.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			005
		</id>
		<nombre>
			Silla salto Arena Leather Cavallerire
		</nombre>
		<precio>
			425€
		</precio>
		<descripcion>
			Ya tenemos la Silla de salto ARENA, una de las mejores sillas relación calidad-precio.
			Fabricada totalmente en piel.
			Armazón flexible fabricado en fibra, la fibra se caracteriza por su durabilidad y ligereza que proporciona a la silla.
			Con posibilidad de intercambiar el puente (según la cruz del caballo).
			Taco interior, para dar la seguridad que necesita el jinete/amazona.
			Vivo hilo blanco.
			Medida: 17'5"
			Color: Negro
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Silla-salto-Arena-Leather-Cavallerire.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			006
		</id>
		<nombre>
			Cabezada montar Brillante Charol
		</nombre>
		<precio>
			56.95€
		</precio>
		<descripcion>
			Cabezada de montar fabricada en piel de calidad. Frontalera de brillantes.
			Cierra bocas de charol para dar un toque especial a tu cabezada.
			Con muselora.
			Bocado NO INCLUIDO.
			Con riendas de lona.
			Color: Marrón
			Tallas: COB, FULL
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Cabezada-montar-Brillante-Charol.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			007
		</id>
		<nombre>
			Protector Tendón Goma Flex Winner
		</nombre>
		<precio>
			24.95€
		</precio>
		<descripcion>
			Protector de tendón, interior fabricado en neopreno y carcasa exterior de goma.
			Parte inferior con FLEX TECNOLOGY, para una correcta protección y no dañar al caballo.
			Color: Negro
			Talla: COB, FULL
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Protector-Tendon-Goma-Flex-Winner.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			008
		</id>
		<nombre>
			Protector Air Salto Gatusos
		</nombre>
		<precio>
			50.95€
		</precio>
		<descripcion>
			Protector profesional de salto, para el tendón.
			Los protectores Gatusos® están fabricados en EVA GUMFLY, un material revolucionario, único en el sector.
			Beneficios:
			- Sistema de ventilación, su innovador diseño evita el sobrecalentamiento de los tendones.
			- Ultraligero, solo 134gr (unidad)
			- Lavado y secado instantáneo
			- Libre de costuras
			- Antibacteriano
			- Flexible
			- Anatómico
			- Absorbe impactos
			- Muy duraderos
			- Sujeción ProMax
			100% fabricado en España.
			Se comercializan por pares.
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Protector-Air-Salto-Gatusos.webp
		</imagen>
	</producto>
	<producto>
		<id>
			009
		</id>
		<nombre>
			Protector Air Salto Trasero Gatusos
		</nombre>
		<precio>
			44.95€
		</precio>
		<descripcion>
			Protector profesional para la pata del caballo.
			Los protectores Gatusos® están fabricados en EVA GUMFLY, un material revolucionario, único en el sector.
			Beneficios:
			- Sistema de ventilación, evita sobrecalentamiento.
			- Ultraligero, solo 87gr (unidad)
			- Lavado y secado instantáneo
			- Libre de costuras
			- Antibacteriano
			- Flexible
			- Anatómico
			- Absorbe impactos
			- Muy duraderos
			- Sujeción ProMax
			100% fabricado en España.
			Se comercializan por pares.
		</descripcion>
		<imagen>
			imgs/Protector-Air-Salto-Trasero-Gatusos.webp
		</imagen>
	</producto>
</productos>
